Deze werd gevolgd door de zoetste toyings en prattlings, tot mijn genoegen prick, gestimuleerd door de inwendige druk van de luxe omhulsel waarin hij bleef engulphed opnieuw ontwaakten haar schaarse-sluimerende hartstochten voor dash op pleasure heavenly cursus.
